(狂賀）爛鬼圍頭代何君堯超低票落選～

點解好似無人開post嘅？

自
爛鬼圍頭佬

何君堯敗選律師會 任建峰激動落淚：同業再創奇蹟

任建峰成日喊

此地無銀三萬兩

抵死啦

咁大件喜事無人理

唔見晒五毛

抵撚死

畜牲

呢條友雖然係泛民 但真係好on9
之前同林作筆戰已經咁覺得

有無巴打覺得佢入左立法會後白偉俊似返個人

泛民所以咪咁on9

我希望有五毛入黎推下